睇留言睇到嬲左 Yahoo 新聞

睇留言睇到嬲左
Yahoo 新聞
的野人講架？

三毛地方 唔洗理

拉 藍色yahoo你仲睇?

yahoo不嬲成班五毛打飛機, 睇黎做乜

嗰班畜生嚟無謂嘥時間喺佢哋身上

點解到今時今日仲有人care yahoo

睇下就算 民意唔會係佢地個邊

我之前都會睇到嬲, 而家已經無睇yahoo了, 得佢地自己喺到打飛機

好多廢老睇

五毛黎，留言為呃錢，唔需要理

yahoo新聞呢啲第三世界既網都仲有人睇
當年都係小學岩岩接觸上網先會上

同香討差唔多

不嬲智障先係Yahoo新聞留言，因為佢地連申請連登AC既資格都無

藍絲先會睇YAHOO

樓主三毛黎, 全部都係post三毛新聞博人屌
拉

不推文

第一日上yahoo?

五毛開連登睇吐血啦

啲乜鳩大公報，hk01，東網都會係yahoo上面登嘢
烏煙瘴氣好唔意外

Yahoo 留言咁上心做乜

勿推

上得yahoo留嘅，係連Facebook weibo都無嘅終極廢柴，要喺一個單向層面留言同圍爐係可憐到一個極點
你唔需要嬲，只需要詛咒就得

由9佢

唔撚洗CARE五毛區

yahoo算鳩數啦